出街撞過咩ig女神？

見過好多真人都比相差好遠
一時之間諗唔起邊個

時代撞到alda H
真人少肥 塊面闊好多 佢格離條仔好高大
睇上唔去唔似情侶係咁搭女神膊頭
明抽女神水

都靚既

撞過puuiki、西童、黃可盈

黃可盈真人好矮
puuiki對腳勁正
西童面色黃到好似有肝病咁

西童撚係女神

一野撞到佢飛起

無圖撞過你老母

細細粒 波大大個個ruby

撞過Michelle Chan
都幾靚，同相差唔多

點影 比人當痴漢

妹妹仔 女咩神

我都撞過 好厚粉 真人肥啲

好多年係韓國前見過chantszying
佢同當時男朋友係餐廳嗌個便當影幅作狀相，影完就走咗
樣就無近距離睇，矮囉正係記得

講個連登紅人pkjenn
好多年前地鐵站好」好快同e嬸閃過
黑超

ms hunny
好正

Flavia 西童 angela 丸

暑假係本地薑見過sa_c
真人同相冇咩分別，真人都好高下

葵廣見過fatboyeatallday
真人一樣咁靚 好細粒 好白 皮膚比想像中仲要靚
同埋lilian kan 幾高下 好重妝 成日以為好多人望佢 行到cat walk咁
insulatingsana係西鐵撞過 真人勁柒 好肥 好企街feel完全唔吸引
仲有hanna chan christylai

Cat girl
被佢撞到

蔥蔥
矮 個樣好細路

佢同我表妹有啲似樣，幾cute

韓國model
taeri__taeri
60幾萬followers
喺日本淺草寺見到
r佢影左張相

有個fd bu grad 係果度撞到袁澧林 同condom 妹
Condom 真人係幾能淫
Cillia 就成日見

西童 好大隻

神？邊撚度神呀？死毒撚